唔好再亂開Laser好無？

人在大圍
手足前前後後叫左好多次唔好射市民
甚至有人射記者
有手足叫左成幾廿次：

「天橋咁遠咩都影唔到」
「我地自己帶口罩」
「人地係記者」

上天橋睇過啲人冇人影大頭
又或者如果真係驚
不如派手足上去天橋同佢地一個一個講？

由今日開始我相信自己人係唔會開laser射市民!!!!

Laser係用來撚狗

機場都有
心諗係咪on9

射遊客真係唔得

即場屌啦 屌完唔聽果d可能係便衣黎.

大圍呢邊都有人問係咪鬼

推呀

唔好濫用影衰曬

推

唔好意思 借個位

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

警告一次 , 之後都係咁就係鬼

不分化 同有時必須制止